北區有無咩地方洗車？

有無水源近路邊可以拎水？
或者有邊間洗車抵？

我淨係識朱景輝... 但好多人

和興村公厠

和興公廁 = 基本
見到安樂村宜家有間自助洗車
但係收7點

聽講好多人

我淘左個洗車神器 純粹想要水

咁和興公廁啦

我之前都係
係和興村公廁洗
但而家神器都賣鳩埋

多蚊 啲樹一路洗一路滴野落黎

落馬洲差館門口間公廁,耐唔耐有DC佬依到洗

賣得到幾多錢
100？

好似70幾蚊 好似貴左d

嘩 自助只接收到30蚊半個鐘
有冇邊區有

和興多蚊 次次行山look去洗

大大話話收番200